廿九歲人仲玩職業性失蹤。。。。。。

警方呼籲市民提供田心失蹤男子消息（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

警方今日（二月十二日）呼籲市民提供一名在田心失蹤男子的消息。

二十九歲男子林治宏於二月六日下午離開其位於沙角邨的住所後便告失蹤，其監護人昨日（二月十一日）向警方報案。

他身高約一點七米，體重約五十六公斤，瘦身材，長面型，黃皮膚及蓄短直黑髮。他最後露面時身穿迷彩外套、米色長褲及藍色拖鞋。

任何人如有該失蹤男子的消息或曾見過他，請致電三六六一 一一七三或六○九九 三八三○或電郵至rmpu-nts-2@police.gov.hk與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2020年2月12日（星期三）
香港時間15時17分

2019年12月15日凌晨 離開沙角邨住所後失蹤
2020年1月14日下午 自行返回其住所

2019年2月6日晚上 離開沙角邨住所後失蹤
2019年2月14日下午 打鼓嶺文錦渡路被尋回

2018年4月30日凌晨 沙角邨最後露面後失蹤
2018年10月16日下午 自行向警方銷案

2017年10月13日下午 沙角邨最後露面後失蹤
2017年11月4日下午 朋友陪同下到沙田警署銷案

核彈

警方呼籲市民提供荃灣失蹤女子消息（附圖）

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（二月十二日）呼籲市民提供一名在荃灣失蹤女子的消息。

十九歲女子陳安穎昨日（二月十一日）晚上離開其位於梨木樹邨的住所後便告失蹤，其家人今日向警方報案。

她身高約一點六五米，體重約四十三公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄長啡髮。她最後露面時身穿米色長袖外套、深色長褲及白色運動鞋。

任何人如有該失蹤女子的消息或曾見過她，請致電三六六一 一一七六、九六八九 七四四五或電郵至rmpu-nts-2@police.gov.hk與新界南總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2020年2月12日（星期三）
香港時間15時14分

好痴線

› 新聞
28歲男子林治宏再告失蹤監護人報警求助- 香港經濟日報 ...
2019年2月8日

推

二十九歲男子林治宏於二月六日下午離開其位於沙角邨的住所後便告失蹤

2019年2月6日晚上 離開沙角邨住所後失蹤
2019年2月14日下午 打鼓嶺文錦渡路被尋回

後日就會見到
洗乜驚

點解你會留意到

香港特別行政區政府新聞公報

下晝出完post之後，三個鐘就搵返，邊有咁快呀？

尋回荃灣失蹤女子
＊＊＊＊＊＊＊＊
一名在荃灣失蹤的女子已被尋回。

十九歲女子陳安穎昨日（二月十一日）晚上離開其位於梨木樹邨的住所後便告失蹤，其家人今日（二月十二日）向警方報案。

該名女子今日下午自行返回住所。

完
2020年2月12日（星期三）
香港時間18時33分

圖一對眼要隊幾多草先有可以有咁迷？

chill

算唔算花式撚狗

好可疑

佢仲喺梨木樹邨
某位波台會員屋企

樓主咁得閒

住附近 成日見到呢條友推住單車
由細見到佢大 應該同我差唔多歲數

眼神係係少少唔正常